國際知名樂評人嚴選PRODUCE系列最出色TOP3神曲

3.

2.

1.

最鍾意呢首❤️

Rumor

Top 2 同意

BBQ歌講
Dream for you > Always > 꿈을꾸는 동안> 벚꽃이 지면

Never都冇...

無never就知呢個post唔入流..

青你2 the eve都沒有 我真是醉了..🍺

never 都無 bias到

賓兄弟🤣

我首推Minhee組 姨波姨波 💘✊🏼

美少年神曲💘😳

仲睇pd 啲片 一睇就諗起一早已經內定晒啲排名 仲要啲練習生鬥生鬥死 柒到喊

冇rumour?